---
uuid: 1e67ec25-e0e5-ff8c-df5d-5e4eb5bf90f4
layout: post
title: 基岩版 Beta 1.17.40.21 世界升级断层处理观察
date: 2021-09-29 12:18:47 +0800
tags:
- Minecraft 
- BE 
- 基岩版
- Beta
thumbnail: https://i.loli.net/2021/09/29/JUeCbmndrEQqs1j.png
---

![图片.png](https://i.loli.net/2021/09/29/JUeCbmndrEQqs1j.png)

基岩版 Beta 1.17.40.20 的洞穴山崖预览功能已经同步 Java 1.18 快照，同时 Beta 1.17.40.21 已经支持转换非洞穴山崖世界到新的洞穴山崖世界。

在游玩中发现，转换后的世界的断层经过游戏处理。原本有一些图片是发在某群内，但奈何机器人作怪，不知什么原因撤回消息。

![图片.png](https://i.loli.net/2021/09/29/sUQ7j1u8AloFGiq.png)

![图片.png](https://i.loli.net/2021/09/29/w4UrSY5KcuD1g2k.png)

![图片.png](https://i.loli.net/2021/09/29/uk6siKDXY3cGhHd.png)
